自我隔離集中討論區

有冇人睇過本書仔？然後用咗個嗌飯服務？

巴打，有冇收到SMS叫你重裝app

冇
SMS等咗3日
估計係要人手入你個電話